{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_043837",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302634",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "서산우리한우프라자"
    },
    "text": "瑞山ウリ韓牛プラザ\\n\n忠清南道瑞山市石南洞123-4\\n\n瑞山ウリ韓牛プラザは、生肉とロースで有名な韓国料理店です。 営業時間は11:00~21:30で、毎月第1月曜日は定休日です。 食堂は80席あり、部屋はなく団体席で構成されています。 ここは1階に精肉販売店があり、肉を焼いた後、2階の食堂で食事ができます。 瑞山ウリ韓牛プラザは韓牛専門で運営されており、肉と一緒にきのこや各種調味料も一緒に購入できます。 2階の食堂は広々とした快適な座敷となっており、ゆったりとした食事を楽しむことができます。 ここでは肉を食べ終わったら味噌チゲを鉄板の上に注いで食べることができますが、牛肉のジューシーと一緒に煮込んでその味が絶品だそうです。 瑞山ウリ韓牛プラザは、新鮮でおいしい肉を経験したい人におすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "瑞山ウリ韓牛プラザの場所はどこですか？",
            "answer": "瑞山ウリ韓牛プラザは忠清南道瑞山市石南洞123-4にあります。"
        },
        {
            "question": "瑞山ウリ韓牛プラザの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "瑞山ウリ韓牛プラザの営業時間は11:00~21:30です。"
        },
        {
            "question": "瑞山ウリ韓牛プラザは何曜日が定休日ですか？",
            "answer": "瑞山ウリ韓牛プラザは毎月第1月曜日が定休日です。"
        },
        {
            "question": "瑞山ウリ韓牛プラザの席数は何席ありますか？",
            "answer": "瑞山ウリ韓牛プラザの食堂には80席あります。"
        },
        {
            "question": "瑞山ウリ韓牛プラザは団体席で構成されていますか？",
            "answer": "はい、瑞山ウリ韓牛プラザは団体席で構成されています。"
        },
        {
            "question": "瑞山ウリ韓牛プラザでは肉を焼いた後、どこで食事ができますか？",
            "answer": "肉を焼いた後は、2階の食堂で食事ができます。"
        },
        {
            "question": "瑞山ウリ韓牛プラザではどんな食材を購入できますか？",
            "answer": "瑞山ウリ韓牛プラザでは肉と一緒にきのこや各種調味料も購入できます。"
        },
        {
            "question": "瑞山ウリ韓牛プラザの食堂はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "瑞山ウリ韓牛プラザの食堂は広々とした快適な座敷となっています。"
        },
        {
            "question": "瑞山ウリ韓牛プラザではどんな料理がおすすめですか？",
            "answer": "瑞山ウリ韓牛プラザでは生肉とロースがおすすめです。また、食べ終わったら味噌チゲを鉄板の上に注いで食べることもできます。"
        },
        {
            "question": "瑞山ウリ韓牛プラザはどんな人におすすめですか？",
            "answer": "瑞山ウリ韓牛プラザは新鮮でおいしい肉を経験したい人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 401
    }
}